IU財產小道消息

2012年IU身家財產至少100億韓元 現在至少500億韓元以上

IU父母家是在方背洞 後來在龍山買了30億韓元的住宅 去年搬家到50億韓元的住宅 是跟IU住同個小區的大媽在cafe上透露的

有人說IU財產500億 跟公司比例是1:9 IU是9 回復里有人說IU前一次跟經紀公司續約時分成是3:7 IU是7 還有人回復表示在歌謠祭時有人通過工作人員了解到是2:8 IU是8 愛信哪個信哪個。。

2015年底IU在雜誌採訪中提到「比現在再多的財產是不必要的」還出過新聞

姐係幾錢HKD

睇錯iu小產

養我

睇錯小產

3億幾4億

3.59億 HKD

就黎比得上穿屎

師太根本賺到唔洗合約金...

g

keke

3億

自己作埋歌本應分多幾份啦

IU小產訊息

等睇架俾大企業繼承者

然後我每晚繼續J佢

等睇嫁俾大企業繼承者

然後我每晚繼續J佢

咁有錢都要做雞
呢個女人真係貪錢

之前果個散左喇咩

覺得佢唔會嫁有錢佬 已經唔需要佢大把錢
好似李孝利嫁咗個樣衰音樂才子

佢地勁sweet